新春袋之馬會

睇左隔離個post有人話因為今晚取消左跑馬
所以政府會少左近7000萬-1億既稅收

但其實有個地方損失仲大
就係黑社會
大家都知黑警成日爭人錢
又成日比收數佬追數追到上狗屋
係因為係香港，除左馬會之外
所有既外圍都係由鄉/黑控制
每次馬/波既季節
每年鄉黑係經香港既外圍收入
都係十億十億咁計

如果外圍佬冇收入，黑警又有舊數
唔知班黑社會會點呢

推

幫推啦喂